九龍夜晚 南山邨中 跟你再相遇

想講你知 扑野不願意
老虎岩變 人也在變 坐地鐵太輕易
問我到底知不知 如今改稱樂富

邊間教會

過哂聖誕仲出黎唱聖詩

馬會

癡撚線，
完全唔啱音

鬼才

啱音

如今改稱lock符~